其實ptbf真係有得做咩？

窮到就黎冇錢開飯
又搵唔到啲咩即pay工

地盤

有呀

樓主會窮

我有諗過 但覺得自己做唔嚟 再加上唔識人

已經喺谷底

求指點

靚仔：有
其他：冇

靚女應該唔會搵ptbf,所以你既客會係欣宜欣宜同欣宜

個樣還可以都有得撈

Ptbf洗5洗賣身？